有冇jm 成日比人話媽寶

乜都唔識
唔識洗衫煮飯照顧自己
娶唔過喎